And I'm proud to be an american

次次聽都聽到哭撚左
God bless the USA